岩岩11點幾坐798往火炭著綠色裙既女仔

岩岩11點幾坐798往火炭 上層左排最前面
著綠色裙既女仔
好想識你 但唔知點開口
唔知係到會唔會搵返你呢

Sorry 啊
我有男朋友啦😂

你講下岩岩右手邊有咩人係到

望夠未呀你

望住你把金色頭髮

本身條裙係白色，但我最近食錯野賴左青色屎，就變左青色裙

好鮮色既長裙 你食錯咩咁誇張

其實我都好想識你 點解你唔喺巴士上面就問我攞電話？

sor囉賴屎賴到成身都係

未試過咁撩女仔⋯
你記唔記得右邊有個咩人

落左車未?快快趣趣走過去暢銀仔啦，暢完就問佢，平時你都係坐呢架既咩?我好似好少見過你

落左好耐了⋯
Btw thx Ching

搭訕係正常社交，你要改變下你既認知，即改變心態，你只係想暢銀仔，順便無聊傾下計姐

下次見到直接問
你係度開POST有閪用

都係既 唔夠膽
其實我係坐佢後面 問右邊個人只係想知上面係咪真係佢黎

諗下都知冇可能啦，冇甘單純

第1件事係唔好咁變態

好毒 好恐怖呀

扮自己係youtuber而家拍緊乜乜乜咪得囉，反正而家個個都話自己係youtuber㗎啦。